放兩隻Gundam Fix

二手 有盒
仲有兩隻卡碧尼 不過無盒

$80 each

Me, tg

聽朝揾你